正所謂行行出狀元

正想講

唔

講

駁嘴啦，仲講咁多